有多種方法可以對數據進行切片處理，最明顯的方法是考慮年齡和性別的影響。 每週一次力量訓練背後的數據Alex Hutchinson, 2021年2月2日|Outside Online 
 把剩下的油倒入空鍋中，然後放入洋蔥和蔬菜丁，烹飪，偶爾攪拌，稍微軟化，大約4分鐘。 豐盛的冬季蔬菜是這道紅酒燉雞的根本。Ellie Krieger, 2021年1月21日，華盛頓郵報 
 把火調到中火，加入菠蘿丁，再煮兩分鐘，直到菠蘿完全加熱，略微變軟。 如何用植物性牛肉烹飪|Christine Byrne | 2021年1月16日| 
 不幸的是，找到128個骰子的團是一個特別棘手的問題。 計算機搜索解決了90年的數學難題凱文·哈特尼特，2020年8月19日，量子雜誌 
 這時，你就可以排除所有128個骰子的配置，其中包含12個貼圖的初始配置。 計算機搜索解決了90年的數學難題凱文·哈特尼特，2020年8月19日，量子雜誌 
 那麼，為什麼那麼多富有的佛羅里達企業主排著隊想要擲骰子呢? Ganjapreneurs排隊進入佛羅里達高中|Abby Haglage | 2014年7月30日|DAILY BEAST 
 相反，奧巴馬像喬恩·斯圖爾特(Jon Stewart)一樣，用笑話把他目標的名字一刀切。 《每日秀》主持人:奧巴馬的尖銳幽默|Dean Obeidallah | 2014年7月5日| Daily BEAST 
 健康的人是幸運的，而他們生病的親戚只是因為基因上的運氣不好。 基因英雄可以治癒疾病|Carrie Arnold | 2014年7月1日|DAILY BEAST 
 我們學習如何將洋蔥切成完美的小方塊(秘訣是去皮時不要去根)。 泰國咖喱療法在倫敦L 'Atelier Des Chefs |艾瑪·伍爾夫| 2014年2月3日|每日野獸 
 戴斯剛剛在韋斯特伯裡結束了一場單口相聲表演，他的經紀人打電話告訴他伍迪·艾倫想和他見面。 Andrew Dice Clay談“藍色茉莉”，他所謂的厭女症和更多|Marlow Stern | 2013年7月25日|DAILY BEAST 
 因為他們使用的是更重的球，所以輪盤賭看起來和地球上的差不多，骰子游戲也一樣。 邊境的費用|Horace Brown Fyfe 
 不管怎麼說，骰子肯定對他認識的某一方不利。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 由於一種奇怪的狂熱，這位王子總是坐在一張桌子前，桌子上放著六個骰子和一個骰子盒。 古今迷信(1732)|讓·梅斯耶 
 誠然，願和平保佑的先知禁止擲骰子; 但真主是會慈悲的，我身上也有慈悲。 上帝的意志! |威廉·斯登戴維斯 
 馬利亞睜開眼睛，看見祖貝爾和首領站在石頭旁邊，在兩手空空的手裡搖著骰子。 上帝的意志! |威廉·斯登戴維斯